死啦！前排聆聽因為無帶電芯 入左特別室

是咁的，前排我原本帶左兩粒金霸王電芯去應考架，係半路覺得唔放心，拎左出黎睇下，點知地下濕滑，天氣唔好，大風得滯，我果兩粒電芯跌左落水溝到執唔番。

係呢個時候，有個人從水溝入面上左黎，佢 = ，我 =

：你係咪搵緊一粒電芯啊？

：係啊....

：我呢度有粒銅霸王，係咪你架？

：唔係啊，係金霸王啊

：我呢度有粒銀霸王，係咪你架？

：唔係啊，係金霸王啊

佢見我唔開心，又入番落水搵多陣……

過多陣，佢又上番黎，手上拎住支洗頭水

：我呢度有支「霸王」，係咪你架？

：唔係啊，係金霸王啊

：見你咁誠實，我送曬三樣俾你啦

最後我聆聽因為無帶電芯，要入特別室，唔知會唔會扣分，唉

辛苦晒

幽

嘻

閱

哈.哈.

唔會嫁，因為d老師知你弱智先要入特別室

好惡

幾好笑

睇到我好撚尷尬⋯

金霸王打手

嗯嗯

樓主真係幾幽默
等我比粒GP你